點解英國可以一野都無做

明明已經違反曬基本法，聯合聲明。

迖哥一直關注

英國重申支持一國兩制，又指應尊重聯合聲明。又指英國持續關注香港

煩緊脫歐
本身話解散國會，但係最高法院裁定違憲
嚟緊重開國會個內閣有排煩

因為人地脫歐大件事過我地
個世界唔係圍住香港轉

我知，人地美國都大把野煩，又無必要幫，都幫我地，英國係有必要，但乜都唔做

因為佢個頭仲痕過你

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

美國幫係因為trade war 籌碼，依家英國緊張愛爾蘭關係多過香港

人地寧願俾永居aussie都唔比bno 靠英國佬真係食得屎 況且brexit deadline就到 佢地真係冇咁得閒理我地 香港人都係靠自己啦

好老實講一句
英國真係無撚用
你屌
我都仲係會咁講

完全認同，癈到仆街，支那先咁串

所以其實應該係靠歐盟既，但真係脫左eu，咁英國更加無力去理件事。
不過英國其實又好方丈，如果美國搞到人權法案，可以激下英國睇下搞唔搞到類似法案，擴展到5 eyes

幾十年前巳經無力抗共，何況係今日????

脫歐都有排佢地搞~~ (好似係)

自己睇我上個Po
英國對Bno平權咁答

英國議員：若中方繼續否認聯合聲明，BNO應平權